勿分化、勿捉鬼、唔篤灰、唔抹黑、唔割蓆

記住呀！！
其中捉鬼實在太危險 亂捉鬼只會令整場運動崩潰 互相信任都做唔到仲點行落去呀？

所以唔好再亂話人鬼可以？因為太容易捉錯喇！我地繼續我地嘅行動 冷靜分析行動就可以

記得

求吓大家

推818post

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

[置頂] 和理飛814

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

Push

本人謹此宣誓
本人作為義士不傷害記者，不傷害急救人員，不阻礙記者及急救人員工作，不任意攻擊一般平民及其財產，不使用酷刑。
本人謹以至誠確認。

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

推呀！

文長幫推

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

推

（建議）而家要點樣補救/澄清示威者打記者/救護？

希望可以幫推/討論

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

支持巴打

唔該

推爆佢呢排唔見你上水 原來走咗黎呢到

818

不完美
可接受
會改進

推，當年蔣介石就係輸畀中共嘅分化，我哋今次都捱得過嘅話，將會迎接最終嘅勝利

捉嚟冇乜意思，留住佢都冇用，除非佢打人，衝擊，
但平時街頭勇武就要小心。

今晚應該有過百隻警犬扮人帶風向，
又唔被人走，又煽動打人，
搞完兩壇嘢後，
無端端散咗好多人，
之前一直冇打記者同阻救援，
今日就出現晒。

核彈也不割

鬼一路都有
只係而家公開左有鬼
大家先成日凝住要捉
最緊要係大家要自己理智分析同衡量每一個行動
全靠咁多位手足獨立思考同埋無大台
呢次運動先可以去到今日

我地同黑警唔同嘅係
我地會反省
未去到最後都唔知今日係咪會令到個運動輸
但我地絕對係可以不停諗點樣可以做得更好

要團結啊香港人！！！

光復香港
時代革命

其實一直蒲時事台多
而且非常時期

支持你

記住！！

加油

我要講既係無大台，唔代表無共識
例如:見到救護車大家會主動讓路
機場係和理非就應該和理非
好似今晚咁，大家好明顯俾憤怒支配左
仲要咁多外國記者
黑警行入大堂大家圍住果個moment 真係好有feel ，記者影住哂
去到尾，真係有少少亂，當然唔排除有鬼啦
下次和理非主場唔好捉鬼，大家行遠d唔好岀聲望住佢地，唔好俾佢地夾走仼何人離開場內
(唔排除一班鬼夾手足走)最多放埋一邊

係要支持香港
大家加油

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

捉鬼太易誤中副車

推

勿分化、勿捉鬼、唔篤灰、唔抹黑、唔割蓆

仲有要約法，不可以攻擊記者、醫護、路人

721 811

[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

老虎蟹都唔割

唔捉鬼無可能行到落去

你睇幾乎全部和理非的機場都可以搞成咁

你點分邊個係鬼先？

叫人冷靜就可以
見手足想打路人記者FA就阻 唔洗話人鬼